【抗暴之戰】十一前夕管有汽球等物 兩女獲撤控 呼籲抗爭者別放棄

去年10月1日中共建國70周年當天，有市民發起在尖沙嘴舉行「黑氣球活動」，號召參加者在星光大道唱歌及刺破汽球，以示不滿。活動前一天，兩名年輕女子被指在屯門舊咖啡灣泳灘攜有58個汽球及打火機等可疑物品，遭控以管有適合作非法用途工具罪。案件今在屯門裁判法院再訊時，控方主動撤控，辯方沒申請發還訟費。任職教學助理的女被告在庭外直斥警方濫捕，浪費納稅人金錢，又呼籲「大家唔好放棄抗爭者，抗爭者都唔好放棄！光復香港，時代革命！」

全文去蘋果度睇

辯方沒申請發還訟費

點解唔申請 又益港共